一人一個頂唔順嗰fd 同佢絕交嘅經歷

如題

朋友經歷
成班FD返PT 坐的士放工 五條友
4條友坐同一架車話咁樣分的士錢平D
DOM低左一條友

遲到
遲到
遲到
絕交

做得出嘅都真心鳩

蠢
上交友app 搵男友
擺明係呃錢劇本（外國華僑、機師、唔開cam chat, 唔識中文、寄野比你但扣關叫你比錢清關）
苦心提佢幾次
都係比人呃完又呃
傷心又搵你傾
頂唔順唔再搵

唔明
的士有5 人座喎

約出街每次都有唔同理由甩底
每次都係見面前幾個鐘取消
頭幾次都算
到第五六七次嘅時候嬲佢幾日就算
佢請返食飯道歉
我覺得呢個人應該唔會再唔守承諾
點知到第八次發生
我就真係頂佢唔順

重色輕友

佢話唔想去某個地方旅行
我照去 結果係當地地標撞到佢
同行仲要有我地common friend

可能係尖沙咀收工
4個同事返屯門
1個青衣之類
咪飛起青衣同事

Er 我記錯人數
總之果班友坐爆一架的士之後dom低剩低果個
之後絕左交

搞到我超尷尬+當眾當面
直接絕交

有冇解釋原因

借我錢
叫佢還錢
拎cap圖呃鳩我

地址費？你俾嘅話真係幾蠢 唔屈你屈邊個

叫我幫佢買保險買咗無耐唔撈孤兒單

咀左我老母
唔絕交佢肯定屌埋我老母

識過類似既中女
交友app遇到賤男 一次又一次
然後講到自己條命好坎坷咁 問點解自己咁慘
明明係自己揀 揀啲係人都知係狗公既人
仲要年紀唔細

唔係唔想去 係唔想同你去

戇鳩藍絲